點解會變成咁

話說前嗰排岩岩完sem 咁好正常就去搵pt返啦
咁圍內個班frd可能有啲仲要返學 有啲就繼續打機
可能因為咁 自己少咗同圍內嘅人接觸 甚至係脫撚咗節
到最近可能每次約食飯都係佢地幾個出 自己根本就唔知有飯局 有幾個仲係ig unfol remove咗自己
希望唔關事 係自己錯覺啦
真係好希望個陣冇返pt 繼續同佢地圍威喂
到底真係自己脫節定點我都唔知
自己仲要扮都好似冇乜嘢 真係唔想再扮落去

夠錢洗就唔洗返啦

隨緣

ig 都remove 埋你，件事有啲唔簡單喎，會唔會已經一早唔鍾意你

可能唔關搵pt事

識過班新朋友仔啦
個世界咁大

好橙